# Модуль 2. Основи програмування на мові С
# Лабораторна робота №6. Масиви
## 1 ВИМОГИ
### 1.1 Розробник
Іванчихин М.Ю.;
НТУ "ХПІ", гр. КІТ-121б;
https://gitlab.com/miHosho/lab06

### 1.2 Задача
26. (**) Дано двовимірний масив з 𝑁 × 𝑁 цілих чисел. Помножити матрицю саму на себе (відповідно до правил множення матриць).

## 2 ОПИС ПРОГРАМИ
### 2.1 Функціональне призначення
Програма проводить множення двох квадратних матриць однакового разміру. 
### 2.2 Опис логічної структури
Два вкладені цикли для двомірного масиву. Третій цикл для самого процесу множення.
### 2.3 Важливі фрагменти програми
```	
for (i = 0; i < n; i++)
    for (j = 0; j < n; j++) {
      Mass3[i][j] = 0;
      for (k = 0; k < n; k++)
        Mass3[i][j] = Mass3[i][j] + (Mass1[i][k] * Mass2[k][j]);
```
## 3 ВАРІАНТИ ВИКОРИСТАННЯ
Як частина програмного комплексу для допомоги шкільним вчителям або учням/студентам.
##  ВИСНОВКИ
Програму створено, скомпiльовано, перевiрено, залито на репозиторiй.

